{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/318-stay-seoulteugbyeolsi.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "318 스테이"
    },
    "text": "ソウル市中区退渓路20街道26に位置する318 Stayは、共用ラウンジと無料Wi-Fiを提供しています。東華免税店から2.1km、曹渓寺から2.3km、防山市場から2.5kmです。一部の客室には市街の景色を望むテラスが付いています。客室内にはワードローブなどの設備が備わり、専用バスルーム（ケトル、シャワー、ヘアドライヤー付）も各部屋に備わっています。一部の客室には冷蔵庫と簡易キッチンが備わっています。周辺には明洞駅、明洞大聖堂、南大門市場などの主要観光スポットがあり、フラットスクリーンテレビ、スリッパ付きの宿泊施設を提供しています。金浦国際空港まで20kmで、有料空港シャトルサービスを利用できます。チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "318 Stayはどこに位置していますか？",
            "answer": "318 Stayはソウル市中区退渓路20街道26に位置しています。"
        },
        {
            "question": "318 Stayはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "318 Stayは共用ラウンジと無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "318 Stayから東華免税店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "318 Stayから東華免税店までの距離は2.1kmです。"
        },
        {
            "question": "318 Stayから曹渓寺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "318 Stayから曹渓寺までの距離は2.3kmです。"
        },
        {
            "question": "318 Stayから防山市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "318 Stayから防山市場までの距離は2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "318 Stayの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "318 Stayの客室にはワードローブや専用バスルーム（ケトル、シャワー、ヘアドライヤー付）が備わっています。"
        },
        {
            "question": "318 Stayの一部の客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "318 Stayの一部の客室には市街の景色を望むテラス、冷蔵庫、簡易キッチンが備わっています。"
        },
        {
            "question": "318 Stay周辺にはどのような主要観光スポットがありますか？",
            "answer": "318 Stay周辺には明洞駅、明洞大聖堂、南大門市場などの主要観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "318 Stayから金浦国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "318 Stayから金浦国際空港までの距離は20kmです。"
        },
        {
            "question": "318 Stayのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "318 Stayのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 484
    }
}